元朗鄉事黑幫在屯門攪事（幕後有黑警高層+中聯）此事未經證實

7·22屯門黑幫踩元朗場，嫁禍元朗鄉事派黑幫在元朗站做案。
今日元朗鄕事黑幫攪何妖家墓，晚上翻辦整多劑借打黑衣人做案嫁禍何妖嘅屯門黑幫。
據稱有人食夾棍

夠喇唔該
未證實左既野唔好up
唔好推走有用既post 大家上一頁